［純討論］如果而家所有去元朗shopping既朋友轉晒去其他地方食飯？

見到警察係元朗為左保護市民出動大量警力

如果無人行街咪好浪費警力

所以網民們下次唔好網上宣傳一個地方好多野食，但暗地裡又同朋友去其他地方野餐呀

警察叔叔會分唔切警力隨時唔止遲39分鐘先到場保護你地架

港九可能有39分鐘國定殺戮日